# Web Programming using CodeIgniter 
Tugas mata kuliah kuliah pemrograman web Semester 4 

Tema Web : E-Commerce

# Nama dan NIM anggota kelompok

| Nama | NIM |
| ------ | ------ |
| Rafif Falih S. Dalimunthe | 1301164459 |
| Irfan Dwi Prakoso | 130116 | 
| Dimas Aji Prasetyo | 130116 | 
| Annisa Suciati Salsabila | 130116 | 

